如果麻友咁樣望住你，你會點???

好想同麻友以結婚為前題拍拖

問價

你公司想搵麻友做代言人?

人見人愛 車見車載

佢係廢青，呢張佢本人 有鬼錢咩

立即除褲顏射佢，好撚正

唔可以對麻友有污穢既諗法

mayuyu

麻友友

屌 PO錯

正皮

幾欣賞佢渣波既手法

立即叫黑奴喺佢面前大叫麻友係雞公廁肉便器

mk仔

行過就算，我唔叫雞

95搭8

呢張GIF又幾正 好過卡勞貼個堆圖